{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 빈츠 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海ビンツペンションです。 当ペンションは常にお客様の快適な旅行のために努力しています。 ビンツペンションにいらっしゃって楽しい思い出をたくさん残して行ってください。 ありがとうございます。 素敵な海の眺めが見えるペンションです。 チェックイン時間は15時以降で、チェックアウトは11時以前です。 追加料金は1人当たり追加時に2万ウォンが発生します。 送迎は不可能なペンションです。 物里海がペンションから5分の距離にあり、全客室で海の眺望が可能です。 ペンションには四季折々のバーベキュー場が用意されています。 炭とグリルは2人以下の場合は1万ウォン、4人以下の場合は2万ウォンです。 すべての家具は職人によって手作りされ、特別なインテリアを誇ります。 全客室は100%純綿白い布団と枕で飾られており、ホテルで使用される高品質の純綿布団を使用して清潔を優先しています。 全客室は無線インターネットが可能で、KTオレクックTVを視聴することができます。 大型マートはペンションから5分の距離に位置しており、ドイツ村、パドック展示館、園芸芸術村は徒歩5分の距離にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時以降で、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり追加時に2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "物里海はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "物里海がペンションから5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ペンションには四季折々のバーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2人以下の場合は1万ウォン、4人以下の場合は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "家具はどのように作られていますか？",
            "answer": "すべての家具は職人によって手作りされています。"
        },
        {
            "question": "布団は何で作られていますか？",
            "answer": "全客室は100%純綿白い布団と枕で飾られており、ホテルで使用される高品質の純綿布団を使用しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "全客室は無線インターネットが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "大型マートはペンションから5分の距離に位置しており、ドイツ村、パドック展示館、園芸芸術村は徒歩5分の距離にございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 339
    }
}